【突發】有手足整咗個動畫插畫版榮光MV！

冇錯個手足就係我
由於最近手足們士氣低落，苦男製作了《願榮光歸香港》插畫動態版MV，希望藉此重燃大家鬥心！

《願榮光歸香港》插畫動態版MV︱《苦男日記》︱

《苦男日記》插畫Instagram :

苦男與小助手 YouTube Channel:

【改革十點鳩叫】如果全世界一齊播《願榮光》會點？

手足好撚堅
G 持你繼續畫
我繼續彈唱
兄弟爬山各自努力

即刻like!!
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

推

推爆！要上熱門

Pishhhhh

p

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

好感動 多謝手足 重新燃點心中ㄧ團火

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh

Never forget

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

原來依個就係你個連登AC

推唔起都要推
多謝你

推 爆 熱 門！！！！

Never forgive

支持，好靚！

苦男啲圖係幾靚

推！！

g chi

push

推到爆post！

好有心

C
L
S

十

CLS!!!!

支持

Pishhhhh ahhhh

Pishhhhh ahhhhh

(重開)香港社會運動需要轉型

Pishhhhh ahhhhhhhhh ahhhhh ahhhhh

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh ahhh

推
希望大家聽完首歌會記返起當初點解走出嚟
停止鬥黃，停止私怨

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh

多謝樓主

一見到同周梓樂同陳彥霖手足就眼濕濕咁

Push

多謝手足

可唔可以幫我推上熱門

Pish

721

831

毋忘初心

等緊一齊唱

唔好意思，借個位

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

--------------------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

無人推

Push,段片好正

推啊
睇到好感動

唔見人

打死人

勁高質, PUSH

好靚

九

想做插畫師

睇中邊個畫師？

靚呀

畫得好好
幫推！

勁！推！

八

正到喊

七

「寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。」

六

堆

多謝手足 辛苦你

成個熱門都係羅志祥

一睇，起哂雞皮！

一齊光速屌西推呢個po上熱門

有用po愈嚟愈難上熱門

堆呀

每次聽到,都好感動,士氣振奮, 每次看到, 都忍不住淚下,
手足, 謝謝你們,光復香港, 時代革命.
一起加油

推呀

五

感謝文宣手足

四

推你上熱門

要上Youtube 熱門

呢個正！

PUSH

多謝手足，幫推啊